有冇人睇編舟記?

過檔開新POST
點解突然變左十三年後?

淨係睇到第6集
前輩要走好sad

神谷孝哥

其實動畫版跳得好快, 因為原著故事橫跨13年, 上一代老師都退下火線俾咗小光上
得13集佢連13年後幾隻字都懶得擺落去

而小說文字上可以多d空間講埋婆婆最後的日子
13集唔可以講曬咁多野, 唯有咁跳落去

如果要對比我都係鍾意電影版果個超巧妙的方法, 幾野就跳咗13年

靠中間個幾本辭典仔

呢套真係幾正
整本字典連啲紙都要左搞右搞，又要順，又要薄，又要韌，又要輕

有冇人知今集最後有咩冇左熱血有幾大獲

睇返先知原來一個詞語冇落就要重新再排過位，唔怪得咁大獲

已完,大家覺得點?
好鍾意文戲
想知邊度有得買OPEP碟?

呢樣真，紙質好影響人閱讀
同理手機字體一樣

我睇到喊